{
	"Boss/Absolute Radiance": "无上辐光",
	"Boss/Broken Vessel": "残破容器",
	"Boss/Brooding Mawlek": "躁郁的毛里克",
	"Boss/Brothers Oro & Mato": "骨钉兄弟奥罗与马托",
	"Boss/Crystal Guardian": "水晶守卫",
	"Boss/Dung Defender": "粪虫防御者",
	"Boss/Elder Hu": "胡长老",
	"Boss/Enraged Guardian": "暴怒守卫",
	"Boss/Failed Champion": "失败斗士",
	"Boss/False Knight": "假骑士",
	"Boss/Flukemarm": "吸虫之母",
	"Boss/Galien": "加利安",
	"Boss/God Tamer": "神之驯服者",
	"Boss/Gorb": "戈布",
	"Boss/Great Nailsage Sly": "伟大骨钉贤者斯莱",
	"Boss/Grey Prince Zote": "灰色王子左特",
	"Boss/Gruz Mother": "格鲁兹之母",
	"Boss/Hive Knight": "蜂巢骑士",
	"Boss/Hornet (Protector)": "守护者大黄蜂",
	"Boss/Hornet (Sentinel)": "岗哨大黄蜂",
	"Boss/Lost Kin": "失落近亲",
	"Boss/Mantis Lords": "螳螂领主",
	"Boss/Markoth": "马科斯",
	"Boss/Marmu": "马尔穆",
	"Boss/Massive Moss Charger": "大型苔藓冲锋者",
	"Boss/Nightmare King Grimm": "梦魇之王格林",
	"Boss/No Eyes": "无眼",
	"Boss/Nosk": "诺斯克",
	"Boss/Oblobbles": "奥波路波",
	"Boss/Paintmaster Sheo": "绘画大师席奥",
	"Boss/Pure Vessel": "纯粹容器",
	"Boss/Sisters of Battle": "战斗姐妹",
	"Boss/Soul Master": "灵魂大师",
	"Boss/Soul Tyrant": "灵魂暴君",
	"Boss/Soul Warrior": "灵魂战士",
	"Boss/The Collector": "收藏家",
	"Boss/Traitor Lord": "叛徒领主",
	"Boss/Troupe Master Grimm": "剧团团长格林",
	"Boss/Uumuu": "乌姆",
	"Boss/Vengefly King": "复仇蝇之王",
	"Boss/Watcher Knight": "守望者骑士团",
	"Boss/White Defender": "白色防御者",
	"Boss/Winged Nosk": "有翼诺斯克",
	"Boss/Xero": "泽若",
	"Display/Exported to {0}": "成功导出 {0}",
	"Display/Loss {0} in {1}": "在 {1} 中负于 {0}",
	"Display/PB": "个人最快时间",
	"Display/Won {0} in {1}": "在 {1} 中战胜了 {0}",
	"Menu/Auto export stats": "自动导出",
	"Menu/Both HoG and pantheons": "诸神堂 以及 万神殿",
	"Menu/Export stats now": "现在导出胜负记录",
	"Menu/In win notifications": "出现在胜负提醒中",
	"Menu/Notify exports": "显示导出提醒",
	"Menu/Notify personal best time": "显示最快时间",
	"Menu/Notify win/loss": "显示胜负提醒",
	"Menu/Off": "关",
	"Menu/On": "开",
	"Menu/Show stats in challenge menus": "在 挑战菜单 中显示胜率",
	"Menu/When saving games": "游戏存档时触发",
	"ModName": "神居胜负记录器",
	"Sequence/HoG": "诸神堂",
	"Sequence/P1": "大师万神殿",
	"Sequence/P2": "艺术家万神殿",
	"Sequence/P3": "贤者万神殿",
	"Sequence/P4": "骑士万神殿",
	"Sequence/P5": "圣巢万神殿",
	"StatsDisplay/HoG/{0}{1} fights, {2} wins ({3,0:F0}%)": "{0}{1}战, {2}胜 ({3,0:F0}%)",
	"StatsDisplay/HoG/Ascended+": "进升及以上",
	"StatsDisplay/HoG/Attuned": "调谐",
	"StatsDisplay/Pantheons/PB: {0}": "个人最佳: 战胜 {0}",
	"StatsDisplay/Pantheons/PB: Win": "个人最佳: 获得最终胜利",
	"StatsDisplay/Pantheons/Runs: {0}": "已尝试{0}次",
	"StatsDisplay/Pantheons/Top churns": "最困难boss"
}
